趁美股跌800點，要煲大816成為今日股災既次要因素

今日會跌幾點呢

10

9

816換美金攬炒 無撚用死左條心

中小企個公司HONG KONG BANK ACCOUNT呢?
提你腦細叫會計㩒錢轉美金,唔係下個月分分鐘找唔到數
要求下個月美金CASH出週薪,唔要港紙

跌8000

962

Go go go 42000

邊個仲叫人入哂歐美股咁伏，好彩無聽

美股熊市港股有運行
咪撚傻啦

留現金唔得

現金輸比QE
股票至少有cash flow

睇到驚，今日股災

Global recession is coming to town

陳同佳引發全球經濟大衰退。

今次股joy 叫咩好

不嬲係講mpf入美股

1987: 八七股災
1997: 金融風暴
2008: 金融海嘯
2019: 金融綠帽

都估到又格硬上番來
真係唔敢諗到左個日會點算

美股尋晚跌800點，港股今朝只跌42剛。國家隊用咗幾多錢托市？

是但吹個利好消息出黎，計劃通